# MonoDevelop zh_CN translation
# Copyright(C) 2006 Yu Lindong
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Yu Lindong <shinjidev@163.com>, 2006.
# Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>, 2006.
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MonoDevelop 0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-04 18:11:19-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2007-12-26 21:22+0800\n"
"Last-Translator: Simon Keung <simon_keung@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Yu Lindong <shinjidev@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../templates/BooGtkSharpProject.xpt.xml:7
msgid "Gtk# Project"
msgstr "Gtk# 工程"

#: ../templates/BooGtkSharpProject.xpt.xml:8
#: ../templates/BooLibraryProject.xpt.xml:8
#: ../templates/EmptyBooProject.xpt.xml:8
msgid "Boo"
msgstr ""

#: ../templates/BooGtkSharpProject.xpt.xml:11
#, fuzzy
msgid "Creates a Boo/Gtk# project"
msgstr "创建一个 Gtk# 工程。"

#: ../templates/BooLibraryProject.xpt.xml:7
msgid "Boo Library"
msgstr "Boo 库"

#: ../templates/BooLibraryProject.xpt.xml:11
msgid "Creates a Boo library"
msgstr "创建一个 Boo 类库"

#: ../templates/BooGtkSharpWindow.xft.xml:7
msgid "Gtk# Window"
msgstr "Gtk# 窗口"

#: ../templates/BooGtkSharpWindow.xft.xml:9
#: ../templates/EmptyBooFile.xft.xml:6
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../templates/BooGtkSharpWindow.xft.xml:11
msgid "Creates a top-level Gtk# window"
msgstr "创建一个顶级 Gtk# 窗口"

#: ../templates/EmptyBooFile.xft.xml:4
msgid "Empty File"
msgstr "空文件"

#: ../templates/EmptyBooFile.xft.xml:8
msgid "Creates an empty Boo file."
msgstr "创建一个空 Boo 文件."

#: ../templates/EmptyBooProject.xpt.xml:7
msgid "Empty Project"
msgstr "空工程"

#: ../templates/EmptyBooProject.xpt.xml:11
msgid "Creates an empty Boo solution."
msgstr "创建一个空的 Boo 解决方案."

#: ../BooBinding.addin.xml:33
msgid "Boo Files"
msgstr "Boo 文件"

#: ../BooBinding.addin.xml:55 ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:91
msgid "Code Generation"
msgstr "代码生成"

#: ../BooBinding.addin.xml:69
msgid "Boo source code"
msgstr ""

#: ../BooBinding.addin.xml:90 ../BooBinding.addin.xml:98
msgid "Boo Shell"
msgstr "Boo Shell"

#: ../Gui/ShellTextView.boo:188
#, fuzzy
msgid "Copy Script"
msgstr "版权："

#: ../Gui/ShellTextView.boo:192
#, fuzzy
msgid "Save Script As ..."
msgstr "另存为(_A)..."

#: ../Gui/ShellTextView.boo:196
msgid "Load Project Assemblies (forces shell reset)"
msgstr ""

#: ../Gui/ShellTextView.boo:203
#, fuzzy
msgid "Reset Shell"
msgstr "全部不选"

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:42
#, fuzzy
msgid "Enable debug"
msgstr "启用"

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:43
msgid "Enable ducky mode"
msgstr ""

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:92
#, fuzzy
msgid "Output Path"
msgstr "输出路径(_P)："

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:96
#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:103
#, fuzzy
msgid "Output Assembly"
msgstr ".NET 程序集"

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:98
#, fuzzy
msgid "Warnings and Compiler Options"
msgstr "编译器命令："

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:100
msgid "Compiler"
msgstr "编译器"

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:101
msgid "Culture"
msgstr ""

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:109
msgid "Executable"
msgstr "可执行文件"

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:113
msgid "Library"
msgstr "库"

#: ../Gui/OptionPanels/CodeCompilationPanel.boo:117
#, fuzzy
msgid "Executable with GUI"
msgstr "可执行文件"

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:50
#, fuzzy
msgid "General Options"
msgstr "<b>常规选项</b>"

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:52
#, fuzzy
msgid "Automatically indent new lines in code blocks"
msgstr "自动包含找到的文件(_I)"

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:53
msgid "Shell reset clears scollback"
msgstr ""

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:54
msgid "Shell reset clears command history"
msgstr ""

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:55
msgid "Load project assemblies after building them (Causes shell reset)"
msgstr ""

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:56
#, fuzzy
msgid "Font"
msgstr "个月"

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:57
#, fuzzy
msgid "Use default monospace font"
msgstr "使用默认的等宽字体(_M)"

#: ../Gui/OptionPanels/GeneralShellPanel.boo:58
#, fuzzy
msgid "Use custom font:"
msgstr "使用自定义字体(_U)："
